《集思廣益》日本制法+譚仔小食

我先
鹽燒白肉

溏心皮蛋

豚頭肉

中華激辛土匪手羽先

燒鳥米線

中華激辛共匪手羽先

蒜泥白肉丼